香港真係好多垃圾偽人

全國政協委員兼警務處前處長鄧竟成有到場發言，指端午節有不守規矩的市民「搞事」；歌手譚詠麟發言稱：「再咁落去香港就冇得救，大家睇唔到世界各地其他真真正正被人（警察）扑頭嘅情況。」另一歌手鍾鎮濤則稱，身為公眾人物，原本不應就政治發聲，但他不能理解現今的年輕人，「9唔搭8聽唔明，奉公守法係應該，支持香港警察。」

有冇人知呢班人有冇外國護照，一齊幫佢地除消

呢班 典型廢老

佢地仔女全部外國護照
然後賺中國錢
白銀就外流
真係好愛國

幫佢地取消晒d護照